{
  "1": {
    "question": "ФИО преподавателя (тот, что вас дубасит за отсутствие ДЗ)",
    "answer": ["Кучук Егор Андреевич"],
    "score": 10
  },
  "2": {
    "question": "Название предмета",
    "answer": ["Промышленное программирование", "Промка"],
    "score": 15
  },
  "3": {
    "question": "Укажите моржовый оператор",
    "answer": [":="],
    "score": 30
  },
  "4": {
    "question": "[Git] Удалить ветку `ignat` удаленно.",
    "answer": ["git push -d origin ignat", "git push -D origin ignat"],
    "score": 50
  },
  "5": {
    "question": "[Git] Переключиться на ветку `master`",
    "answer": ["git co master", "git checkout master"],
    "score": 20
  },
  "6": {
    "question": "Как скачать Steam через консоль?",
    "answer": ["sudo apt install steam"],
    "score": 20
  },
  "7": {
    "question": "Механизм передачи свойств и методов дочерним классам",
    "answer": ["Наследование"],
    "score": 15
  },
  "8": {
    "question": "Версия Linux на которой вы работаете",
    "answer": ["24.04"],
    "score": 20
  },
  "9": {
    "question": "Подключение виртуального окружения `venv` через терминал (Linux)",
    "answer": ["source venv/bin/activate"],
    "score": 15
  },
  "10": {
    "question": "Название канала ТГ по Промке",
    "answer": ["Prom Advanced 24/25"],
    "score": 24
  },
  "11": {
    "question": "Ответ на главный вопрос жизни, вселенной и всего такого...",
    "answer": ["42"],
    "score": 42
  },
  "12": {
    "question": "[Raylib] Какой метод отвечает за отрисовку куба? (напишите без pyray. и без скобок)",
    "answer": ["draw_cube"],
    "score": 25
  },
  "13": {
    "question": "1 + 1",
    "answer": ["11"],
    "score": 11
  },
  "14": {
    "question": "... - это подход к построению интерактивных интерфейсов веб-приложений",
    "answer": ["AJAX"],
    "score": 20
  },
  "15": {
    "question": "Удалить последний коммит: git _________ HEAD~1",
    "answer": ["reset"],
    "score": 50
  },
  "16": {
    "question": "Команда для проверки кода `main.py` по формату PEP8 с использованием всех ядер и игнором обишки C0103",
    "answer": ["pylint -j 0 --disable=C0103 main.py"],
    "score": 50
  },
  "17": {
    "question": "Какая функция в Python создает уязвимость системы под RCE?",
    "answer": ["eval", "eval()"],
    "score": 25
  },
  "18": {
    "question": "Тип атаки на веб-системы, заключающийся во внеднении в выдаваемую веб-системой страницу вредоносного кода",
    "answer": ["XSS", "XSS Injection", "XSS-Injection", "cross-site scripting"],
    "score": 50
  },
  "19": {
    "question": "Библиотека для создания веб-приложений, которую мы будем рассматривать на следующем занятии.",
    "answer": ["Django"],
    "score": 30
  },
  "20": {
    "question": "Какая марка мотоцикла у Егора Андреевича? =)",
    "answer": ["Voge"],
    "score": 100
  },
  "21": {
    "question": "Вы в порядке?",
    "answer": ["Нет"],
    "score": 20
  },
  "22": {
    "question": "Для того, чтобы создать конструктор класса, вам требуется написать внутри него метод с именем ...",
    "answer": ["__init__"],
    "score": 15
  },
  "23": {
    "question": "I’m a teapot",
    "answer": ["418"],
    "score": 41
  }
}